咁大雨先黃雨，屌你老母，浸到腳啦wo

大交合

牛屎仔